丹麥留學 有野想請教

學校幫我搞哂其實你咩情況先
乜background都冇好難幫你

題外話 點解咁睇唔開去丹麥
想中肺炎？移民又唔易 又多white trash同refugee